【誰是暴徒】反修例無人攻擊過建制派, 撐警撚就襲擊民主派議員

大家知道襲擊議員好大獲 所以建制派無一人被襲， 但調轉就咁樣

推

之後乜事都冇

反送中嘅示威者梁愛詩都無比人打

班撐警撚見人就打

收錢嗰陣 有冇人同佢哋依個係撐警遊行

【輿論戰】請廣傳藍絲暴行。連日來和理非，就是為了避免民意流失。現在對家終於犯錯，請快手落井下石。

襲擊林卓廷

圍毆市民

蘋果：多名長者集會後圍毆路過青年 拳打腳踢扯頭髮

蘋果：藍絲偕劉馬車嘲記者「做雞好過做人」 吐口水兼掟泥極橫蠻

請backup所有片
請backup所有片
請backup所有片

backup